鑽石王牌II集中討論

日文最新120

澤村：「我會相信你的手套把球投進去，證明你的配球沒錯不正是我們投手嗎？」
型撚到

係

推

邊到有熟肉

得英文

想睇中文

返大陸+比錢騰訊

澤村做到王牌未

日美賽/友誼賽快D完好嗎

停追好耐
岩岩一口氣由第二部 33追到最新
仲係高登search鑽石王牌睇下仲有無一集一post
原來移左過黎

我愛青頭仔，雖然戲份極少

等緊生肉

比QQ 買左百度無得追
英文照殺,PLS

今晚有定聽日有

我知係御幸最後既夏天,但打練習賽打左成年啦

我都明訓練新人捕手係好，但拖得真係勁離譜

求121

如果冇更多御鳴拍檔內容，我都唔mind佢完

生肉：

西邦戰

用呢一場確立王牌地位

強行neff咗降谷成季終於等到澤村開掛了